任達華出席中國活動中刀！！

唔知真定假

WFC

仲有假既咩.....

咁都唔死得

嘩，嘻嘻

死唔死得？

哇個背心佬咁樣落手 一野劏肚 任達華仲企得返係度

哇 咁都仲茄度

撐警

好撚痛呀!! 點解唔吉上d ?

企

今日網上瘋傳多段短片，指任達華在中山出席「居然火之家中山店開業盛典」期間遇襲，有人在台上突然用刀「捅」了任達華腹部，當場流血不止。現場保安大為緊張，即有逾十人撲上台扶住達華，現場環境一片混亂，片段中還聽見有人說：「捅了一刀，捅了一刀，X。」
任達華一直保持清醒，在保安員攙扶下落台，華哥用左手按住腹部傷口，而右手已染滿鮮血，他說：「去醫院，去醫院。」然後便登上車輛離開。《蘋果》曾致電任達華及太太琦琦的手機，但一直未有人接聽。

唔好返香港醫呀愛國人士

生係中國魂，死在中國好光榮

得罪左邊個？

差人好多錢？

好顛

烏鴉條仆街蔣生都敢隊

卡士蘭

下次到香港人,721見

中左肝，仲有冇得拍肝美健？

食得多卡士蘭頂得住？

港豬 應該向內地學習 真勇武

當洪興流架

呢d真係暴徒

中囯冇黑社會

都冧過一次啦

咁都唔死

支持反送中

蔣天生死咗仲有蔣天養

真暴徒

呢d 先叫真暴徒

任達全家都警察

食卡士蘭 頂幾多刀都得

都唔係想佢死
要佢死就插肺啦
點會插肚

由佢囉

笑左

以前ptu系列係好睇既

真實反映警隊內部黑暗

英皇既人都夠擔搞

把刀咁細把

今晚十一點, 你會做啲咩?
任達華: 睇醫生囉

玩還玩！唔好攞洪興兩個字黎玩

聽講死喺果度個靈魂會永遠留喺同一地方

係咪想倒戈比人焦灰

中刀唔撚驚
至撚驚把刀唔知有乜菌

識啲嘢wor巴打

應該冇事，段片佢中刀之後仲可以跳下跳下避

好心痛
竟然只係拎把刀仔
見到卡士蘭瞓都冇瞓低
一d都唔嚴重

食卡士蘭可以救一命呀！

中肚都好易死架 一感染就大獲

刀手有d廢渦

I go to hospital by train

愛國舔共下場

物極必反既最後警告

勇武

你當沙展流架

大D定jimmy仔做野

蔣生

唔好assume咗啲中國佬有智商啦

好彩唔係遇到索羅

克警之弟

屌聽日721啦 洗唔洗幾條友開post講個撚樣中刀呀

東莞仔

今晚11點,我會係醫院

痴撚線

卡士蘭 仲夠唔夠膽返大陸

鄭浩南：加錢呀！加錢呀！屌你老味

抵撚死

地縳靈

今晚你11點做緊d咩？

把刀指甲挫黎 捅完佢仲咁生猛

不好再推 太多重覆post

禍必及家人

屌咁都唔撚死得

推721仲好啦
任達華關我地撚事咩

大灣區果然充滿傷機

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

人喺受重傷之後因為腎上腺素係唔會即刻瞓低㗎

佢去大陸醫院
快啲感染

鳩流流
係我就唔撚找數

呢個時候有偽人係大陸中招真係應景
好想睇下奶共校長依家乜表情

中國既黑社會做官
香港既黑社會做警

沒事兒～

成家都係黑警家族

多謝賜教

大陸好危機

任達華收左安家費

外資刀呀

食一兩刀好小事姐

關咩事，依家仲邊有分，香港俾大陸收返廿幾年啦

點錯相

點解可以行到咁近

幫上面賣咁多廣告、其中一樣造假、都累死唔小人、何況上面造假嚴重、今日至比人捅都算執撚到

食噤多肝美健點會有事

on99 佢中刀 有討論價值 ?

捽甩佢

落到場apple watch+telegram可以救你一命

咁易認都點錯？ 真唔真呀

蔣天生第一次都係彩排

係咪o靚仔南做架 聽講係佢安排行程,仲有份跟埋去架wo

唔係槍算執到啦

好羨慕現場觀眾
可以親眼睇到華哥功夫

眼見傻佬桶完華哥
完全無保安上去幫手

由得華哥同個傻佬華山論劍
跳來跳去

華哥一把年紀 依然咁fit
值得尊敬

可能請人做掛... 乜樣都未見過, 見人企上台代表講野以為係老細就郁..

背心佬好波

可能係拍緊戲，套戲叫大灣區風情

唔好理，推721.........

唔搵大陸錢係咪你養佢

即埸啪返粒肝美健搞掂冇事喇

可能拍得太多文革片醜化大陸，俾人秋後算帳:

同老細頂左野
算係兩脇插刀

蔣麗芸可唔可以出嚟解釋下卡士蘭一個手勢代表啲乜嘢

放喺肚前係咪代表肚餓

《蘋果》曾致電任達華及太太琦琦的手機，但一直未有人接聽。
中左刀仲打比佢

你件傻閪垃圾收皮啦

大家唔好再理條廢中 集中推721post！

哦